一世人最難忘個次打茄輪

對手都真係好靚下 我諗人生都冇咩幾可可以食到呢啲女 眼大大櫻桃小嘴咁
屌你老味 條脷識得轉架
好撚痴線，好似俾人摸勻全身咁
爽到唔識得形容
我諗真係一世人都記得

一直同空氣打緊

係浴缸一打打左十分鐘左右

咁好玩